屌你老母FOODPANDA 一係唔見左人, 一係就送漏野

屌你老母仲要無CS

以前有CS 懷疑太多人屌柒佢 關撚左

吹呀？垃圾

而家連livechat 都無撚左

就係恰鳩你破產
吹咩

破產仲叫外賣 死去自己取啦 屌你老母

好多5毛